點解我lightroom啲色會變做咁？

求教

圖都無張 點教你

咩都無

屌 唔夠你快

你地兩個都唔夠樓主快

你有冇用啱camera profile？

黃曬

lm

你係講個背景顏色？定你張相？

無論咩相未教過都會變黃

你個白平衡7千幾喎⋯⋯

咪用自訂，用（拍攝時設定）

但出到嚟都係完全唔同色

我個lightroom係咪癡左線

自己SET返冷D咪得

點先可以變返咁

preview本身黃左，set完出嚟唔啱

唔明
你可唔可以冷靜然後講詳細啲？

任何相擺入去都會變黃, 教番啱, 轉存出嚟之後會同喺lightroom裏面嘅色好唔一樣 係咪要換電腦

自己拉返條curve啦，駛唔駛呀叔教埋你呀。

mon掉得

係咪import 果陣錯

轉出黎D色同lightroom唔一樣
係咪save左做adobe color呀

咪衝出黎㭍啦...

咁睇佢用咩browser同software開張相
color profile唔同有時都食唔到啦

咁你話有咩原因SAVE完出黎唔同左色?

colour profile唔知

K數錯又唔知

broswer點都唔會3000K掛???

你問下佢set錯乜仲好啦....

佢係有兩個問題喎
第一個係張相入到lightroom變左黃色
第二個係lightroom改完後save出黎唔同左色

displaycard 最少有5x隻profile

你自己試下轉會變咩色.....

連佢自己搞過乜都唔知....

第二......LR食錯profile一樣會偏色

最簡單剷腦重裝

睇下preference呢度撳下?

係唔係較左import嗰陣會執埋/落preset

我都係問係咪呢個原因姐
又唔係死咬定佢一定係錯呢個
提出個可能性都要屌, 連登攝影台

adobe color save完會變黃色你示範下

Reset user setting

屌啦
佢話放入去時變左黃色
改完後SAVE, 出黎唔同左色呀, 無話SAVE完變左黃色呀
邊撚到話save完變黃色呀

"任何相擺入去都會變黃, 教番啱, 轉存出嚟之後會同喺lightroom裏面嘅色好唔一樣 係咪要換電腦"

我都係提出個可能性, 你咁撚醒咪幫樓主solve個問題

都話剷腦重裝

補充 :將張相轉做黑白, 係 lightroom 睇會偏黃， 但轉存出來係正常黑白 各位ching救我

入相戈時要教返冇 Filter

係咪搞過icc profile來，有時搞完會亂色。試下重裝LR，應該會正常翻

重裝過都係咁

唔同色

都係黃

cmyk 同rgb 係mon睇會有少少分別

點先可以將黃色變做灰色(下面)

不過adobe d software save出黎既相同你同其他軟件睇 會有色差一定 會淡色左
但你要睇下你cmyk開張相定rgb 因為影響好大
所以你用電腦睇圖時個色水會有唔同
黃色重手 就去黃色個balance 將個飽和度調低
(唔識用lightroom用開ps

樓主你留tg 幫你cc

終於整好啦， 奉黑色月亮人的名為聖，阿們